《鏗鏘集》發現中聯辦迂迴控制港逾半書店和多間出版社

香港電台-港聞

2018年5月28日 下午6:35

本台節目《鏗鏘集》的調查發現，中聯辦透過內地公司，持有聯合出版集團，迂迴控制本港超過一半的書店和多間出版社。

聯合出版第一任董事長李祖澤承認，中聯辦負責協調和管理集團，但否認有政治任務。

中聯辦沒有回應經營出版集團，是否違反一國兩制，政制及內地事務局回應指，並無相關資料。

鏗鏘集old news？

係

鏗鏘集依家先發現, 都好好笑

三中商書店、出版，
同埋啲乜乜萬里中和出版社

政府重申中央駐港機構買樓毋須繳印花稅 拒披露中聯辦等獲豁免物業交易數目

LIHKG @ Android

終於主流媒體都有俾人串OLD NEWS嘅一日

仆街中聯辦

識睇一定睇上書局出版